#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.github.ellie_commons.jorts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-11 18:07+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/Services/Utils.vala:88
msgid "All my very best friends"
msgstr "我所有最好的朋友"

#: src/Services/Utils.vala:89
msgid "My super good secret recipe"
msgstr "我的超级美味秘方"

#: src/Services/Utils.vala:90
msgid "My todo list"
msgstr "我的待办事项清单"

#: src/Services/Utils.vala:91
msgid "Super secret to not tell anyone"
msgstr "不告诉任何人的超级秘密"

#: src/Services/Utils.vala:92
msgid "My grocery list"
msgstr "我的杂货清单"

#: src/Services/Utils.vala:93
msgid "Random shower thoughts"
msgstr "淋浴时的随想"

#: src/Services/Utils.vala:94
msgid "My fav fanfics"
msgstr "我最喜欢的同人小说"

#: src/Services/Utils.vala:95
msgid "My fav dinosaurs"
msgstr "我最喜欢的恐龙"

#: src/Services/Utils.vala:96
msgid "My evil mastermind plan"
msgstr "我的邪恶主谋计划"

#: src/Services/Utils.vala:97
msgid "What made me smile today"
msgstr "今天让我微笑的事情"

#: src/Services/Utils.vala:98
msgid "Hello world!"
msgstr "世界你好"

#: src/Services/Utils.vala:99
msgid "New sticky, new me"
msgstr "新的粘性，新的我"

#: src/Services/Utils.vala:100
msgid "Hidden pirate treasure"
msgstr "隐藏的海盗宝藏"

#: src/Services/Utils.vala:101
msgid "To not forget, ever"
msgstr "永远不要忘记"

#: src/Services/Utils.vala:102
msgid "Dear Diary,"
msgstr "亲爱的日记"

#: src/Services/Utils.vala:103
msgid "Have a nice day! :)"
msgstr "祝您愉快:)"

#: src/Services/Utils.vala:104
msgid "My meds schedule"
msgstr "我的服药时间表"

#: src/Services/Utils.vala:105
msgid "Household chores"
msgstr "家务劳动"

#: src/Services/Utils.vala:106
msgid "Ode to my cat"
msgstr "我的猫颂"

#: src/Services/Utils.vala:107
msgid "My dogs favourite toys"
msgstr "我的狗狗最喜欢的玩具"

#: src/Services/Utils.vala:108
msgid "How cool my birds are"
msgstr "我的小鸟多酷啊"

#: src/Services/Utils.vala:109
msgid "Suspects in the Last Cookie affair"
msgstr "最后一块饼干事件的嫌疑人"

#: src/Services/Utils.vala:110
msgid "Words my parrots know"
msgstr "我的鹦鹉会说的话"

#: src/Services/Utils.vala:111
msgid "Cool and funny compliments to give out"
msgstr "酷炫有趣的赞美词"

#: src/Services/Utils.vala:112
msgid "Ok, listen here,"
msgstr "好吧，听我说、"

#: src/Services/Utils.vala:113
msgid "My dream Pokemon team"
msgstr "我梦想中的宠物小精灵团队"

#: src/Services/Utils.vala:114
msgid "My little notes"
msgstr "我的小纸条"

#: src/Services/Utils.vala:115
msgid "Surprise gift list"
msgstr "惊喜礼物清单"

#: src/Services/Utils.vala:116
msgid "Brainstorming notes"
msgstr "集思广益说明"

#: src/Services/Utils.vala:117
msgid "To bring to the party"
msgstr "带到派对上"

#: src/Services/Utils.vala:118
msgid "My amazing mixtape"
msgstr "我的神奇混音带"

#: src/Services/Utils.vala:119
msgid "Napkin scribblys"
msgstr "餐巾纸涂鸦"

#: src/Services/Utils.vala:120
msgid "My fav songs to sing along"
msgstr "我最喜欢唱的歌"

#: src/Services/Utils.vala:121
msgid "When to water which plant"
msgstr "何时给哪种植物浇水"

#: src/Services/Utils.vala:122
msgid "Top 10 anime betrayals"
msgstr "十大动漫背叛事件"

#: src/Services/Utils.vala:123
msgid "Amazing ascii art!"
msgstr "令人惊叹的 ascii 艺术！"

#: src/Services/Utils.vala:124
msgid "For the barbecue"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:125
#, fuzzy
msgid "My favourite bands"
msgstr "我的狗狗最喜欢的玩具"

#: src/Services/Utils.vala:126
msgid "Best ingredients for salad"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:127
msgid "Books to read"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:128
msgid "Places to visit"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:129
msgid "Hobbies to try out"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:130
msgid "Who would win against Goku"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:131
msgid "To plant in the garden"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:132
msgid "Meals this week"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:133
msgid "Everyone's pizza order"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:134
msgid "Today selfcare to do"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:135
msgid "Important affirmations to remember"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:136
msgid "The coolest linux apps"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:137
#, fuzzy
msgid "My favourite dishes"
msgstr "我的狗狗最喜欢的玩具"

#: src/Services/Utils.vala:138
msgid "My funniest jokes"
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:139
msgid "The perfect breakfast has..."
msgstr ""

#: src/Services/Utils.vala:170
msgid "🔥WOW Congratulations!🔥"
msgstr "🔥WOW 恭喜！ 🔥"

#: src/Services/Utils.vala:172
msgid ""
"You have found the Golden Sticky Note!\n"
"\n"
"CRAZY BUT TRU: This message appears once in a thousand times!\n"
"Nobody will believe you hehehe ;)\n"
"\n"
"I hope my little app brings you a lot of joy\n"
"Have a great day!🎇\n"
msgstr ""
"您已经找到了金色便利贴！\n"
"\n"
"CRAZY BUT TRU：这条信息千载难逢！\n"
"没人会相信你的）\n"
"\n"
"希望我的小应用程序能给您带来无限欢乐\n"
"祝您愉快！ 🎇\n"

#. TRANSLATORS: Shown as a tooltip when people hover a color theme
#: src/Widgets/ColorBox.vala:42
msgid "Blueberry"
msgstr "蓝莓"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:43
msgid "Lime"
msgstr "石灰"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:44
msgid "Mint"
msgstr "薄荷糖"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:45
msgid "Banana"
msgstr "香蕉"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:46
msgid "Strawberry"
msgstr "草莓"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:47
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:48
msgid "Bubblegum"
msgstr "泡泡糖"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:49
msgid "Grape"
msgstr "葡萄"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:50
msgid "Cocoa"
msgstr "可可"

#: src/Widgets/ColorBox.vala:51
msgid "Slate"
msgstr "石板"

#: src/Views/PreferencesView.vala:28
msgid "Request to system sent"
msgstr ""

#: src/Views/PreferencesView.vala:56
msgid "Make unfocused notes unreadable"
msgstr "让没有重点的笔记无法阅读"

#: src/Views/PreferencesView.vala:58
#, fuzzy
msgid ""
"If enabled, unfocused sticky notes become unreadable to protect their "
"content from peeking eyes (Ctrl+H)"
msgstr "如果启用，无重点的便笺将变得不可读，以保护其内容不被偷窥"

#: src/Views/PreferencesView.vala:78
#, fuzzy
msgid "Hide buttons"
msgstr "隐藏按钮栏"

#: src/Views/PreferencesView.vala:80
msgid ""
"If enabled, hides the bottom bar in sticky notes. Keyboard shortcuts will "
"still function (Ctrl+T)"
msgstr "如果启用，则隐藏便笺中的底部栏。键盘快捷键仍可使用（Ctrl+T）"

#. /TRANSLATORS: Button to autostart the application
#: src/Views/PreferencesView.vala:104
msgid "Set autostart"
msgstr ""

#: src/Views/PreferencesView.vala:113
msgid "Set Jorts to start with the computer"
msgstr ""

#. /TRANSLATORS: Button to remove the autostart for the application
#: src/Views/PreferencesView.vala:123
msgid "Remove autostart"
msgstr ""

#: src/Views/PreferencesView.vala:132
msgid "Remove Jorts from system autostart"
msgstr ""

#: src/Views/PreferencesView.vala:148
msgid "Allow to start at login"
msgstr "允许在登录时启动"

#: src/Views/PreferencesView.vala:150
msgid "You can request the system to start this application automatically"
msgstr ""

#: src/Views/PreferencesView.vala:229
msgid "Support us!"
msgstr "支持我们"

#. Reset
#: src/Views/PreferencesView.vala:235
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认值"

#: src/Views/PreferencesView.vala:236
msgid "Reset all settings to defaults"
msgstr "将所有设置重置为默认值"

#: src/Views/PopoverView.vala:47
msgid "Zoom out"
msgstr "放大"

#: src/Views/PopoverView.vala:54
msgid "Default zoom level"
msgstr "默认缩放级别"

#: src/Views/PopoverView.vala:61
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. Called by the StickyNoteWindow when adjusting to new zoomlevel
#. StickyNoteWindow reacts to a signal by the popover
#. TRANSLATORS: %d is replaced by a number. Ex: 100, to display 100%
#. It must stay as "%d" in the translation so the app can replace it with the current zoom level.
#: src/Views/PopoverView.vala:109
#, c-format
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

#. ******************************************
#. HEADERBAR BS
#. ******************************************
#. / TRANSLATORS: Feel free to improvise. The goal is a playful wording to convey the idea of app-wide settings
#: src/Windows/PreferenceWindow.vala:60
#, fuzzy
msgid "Preferences for your Jorts"
msgstr "所有便笺的首选项"

#: src/Windows/PreferenceWindow.vala:62
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: src/Windows/PreferenceWindow.vala:62 src/Windows/StickyNoteWindow.vala:96
#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:308
msgid " - Jorts"
msgstr ""

#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:130
msgid "Click to edit the title"
msgstr ""

#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:163
msgid "New sticky note"
msgstr "新便笺"

#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:175
msgid "Delete sticky note"
msgstr "删除便笺"

#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:191
msgid "Insert emoji"
msgstr "插入表情符号"

#: src/Windows/StickyNoteWindow.vala:213
msgid "Preferences for this sticky note"
msgstr "该便笺的首选项"

#~ msgid "Permissions"
#~ msgstr "权限"

#~ msgid ""
#~ "You can set the sticky notes to appear when you log in by adding Jorts to "
#~ "autostart"
#~ msgstr "您可以通过将 Jorts 添加到自动启动中，将便笺设置为在登录时显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Autostart apps"
#~ msgstr "在 flathub 中自动启动应用程序"

#~ msgid "Edit title"
#~ msgstr "编辑标题"

#~ msgid "Hi im a square"
#~ msgstr "你好，我是方形人"

#~ msgid "Now with more ligma!"
#~ msgstr "现在有了更多的灯具！"

#~ msgid "I use arch btw"
#~ msgstr "我使用拱门"

#~ msgid "Microsoft support"
#~ msgstr "微软支持"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Sticky Note Colour"
#~ msgstr "便笺颜色"

#~ msgid "Choose a colour for this sticky note"
#~ msgstr "为该便笺选择一种颜色"

#~ msgid "Activate scribbly mode"
#~ msgstr "激活涂鸦模式"

#~ msgid "Always show content of sticky notes"
#~ msgstr "始终显示便笺内容"

#~ msgid "Hide content of unfocused sticky notes"
#~ msgstr "隐藏无重点的便笺内容"

#~ msgid "ZOOM%"
#~ msgstr "ZOOM%"
